白宮發備忘錄 指60日內 總統既金融小組會出報告 提議如何保護美國投資者 避開中國上巿公司既重大風險

有個總統既金融小組
.....the President’s Working Group on Financial Markets (PWG), which is chaired by the Secretary of the Treasury, or his designee, and includes the Chairman of the Board of Governors of the Federal Reserve System, the Chairman of the SEC, and the Chairman of the Commodity Futures Trading Commission, or their designees.

哩個小組60日內出report
提議有乜實際作行動可以做：

⋯⋯Sec. 3. Report. Within 60 days of the date of this memorandum, the PWG shall submit to the President, through the Assistant to the President for National Security Affairs and the Assistant to the President for Economic Policy, a report that includes:

(a) Recommendations for actions the executive branch may take to protect investors in United States financial markets from the failure of the Chinese government to allow PCAOB-registered audit firms to comply with United States securities laws and investor protections;

(b) Recommendations for actions the SEC or PCAOB should take, including inspection or enforcement actions, with respect to PCAOB-registered audit firms that fail to provide requested audit working papers or otherwise fail to comply with United States securities laws; and

(c) Recommendations for additional actions the SEC or any other Federal agency or department should take as a means to protect investors in Chinese companies, or companies from other countries that do not comply with United States securities laws and investor protections, including initiating a notice of proposed rulemaking that would set new listing rules or governance safeguards. Any such actions should take into account the impact on investors and ensure the continued fair and orderly operation of United States financial markets.

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要禁止聯邦基金
投資所有受中共控制的企業
因為設有黨委

LM

要啦 班仆街根本搞撚錯曬成個market

快手封殺gsx 呢個fraud

建議完都落台了

其實人哋唔係認咗衰啦咩？咁樣狙擊有乜意義？